有幾多連登仔屋企張床可以三面落床？

四面落床

利申 訓麻雀檯

得2面不過係king size🤫

0

6